陳議員(sxxxx)入

我而家同10幾個兄弟一齊倫緊麻友 有無興趣join?
觀塘附近 玩到聽朝10點
你尼到門口大家都認得你個樣會比你入 完左夾番$20就得
想黎pm我比地址你

推

玩到大咗肚

join?

好心你幾廿歲人就唔好貢多性奶想

買大送細你要唔要？

我十碎,卡勞先幾十

幫麻友養便宜仔

麻友點入境

你問下你點捐返入老母閪咪知

我老母是渡邊麻友

G